記住，元朗7.21係民意turning point，今日恐怖分子發言人都唔敢答7.21問題

新界北總區指揮官郭蔭庸出席警方記者會後，被多名記者追訪，要求他交代7月21日元朗事件的調查進度，他未有回應。

多名記者在記者會後，走到郭蔭庸面前要求他回應，作為元朗警區指揮官的上級，有沒有了解7.21元朗事件，當晚警車為何沒有出現在鳳筱北街，以及7.21當晚他身處哪裡，郭蔭庸只是低頭執拾文件，未有作出回應。

被問到印尼女記者懷疑被警方的子彈擊中眼部，事件調查的進度如何，他亦未有回應便離開。

三擺只有一個方法成功又贏盡民意

果晚咪換左白衫打人囉呢個指揮官

又話想贏又話要國際戰線
而家咁撚大個機會快D幫手
NBA同電競係兩大重點

1.翻譯文宣
2.Twitter
香港人，反共！

Yes
721
831
倒台前
一世都要問

白衫唔駛換白衫

6.12
7.21
8.11
8.31
9.29
10.1

有排答呀屌佢

擺罷不分

你教中文？

此狗可能就係721策劃者

仲有新屋嶺

蘋果有個專欄作家都提過我哋
要記住721, 不斷攞嚟問警方, 問議員
因為呢條絕對無得兜無得答

記著係官警黑勾結，即使黑警拉曬所有黑社會都無撚用

仲有新屋嶺
全部爆眼義士
中槍義士

根本神又係佢 鬼都係佢

邊有人會查自己人 ICAC都唔會啦屌

721係最大公因數
淺藍都嬲
其他未必

推721

滅撚哂D章已經上得陣打人

其實7.21就係其中一個實實在在班狗同政府唔會駁到嘅嘢

因為狗同柒柒柒度出黎

因為 721係錯撚到無駁嘅餘地

一個個核彈試下佢

幫手推爆7.21

記者可否講，“我們會日日追問，問到你啲有回應為止！”

tui

呢單野真係神仙都難拆，推爆佢

根本就係，呢單影晒相同片都唔捉人

推

點解冇人推架

呢個問題想講好耐，好撚嚴重，仲有「撒」回，我真係懷疑好多連登仔唔識字

阿蛇：屌咪出咗黎囉, 換白衫斬鳩你地咁解嘛

唔回應 返屋企啦咁 721

記者們加油，要繼續啫住黎問

721起香港人唔會原諒黑警

衰啲咁講，冇7.21 ，我地場運動一早輸咗

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

721

721唔見人！

犯罪集團

721唔見人！！！！！！！！

Push